請指出成語「差天共地」中的「共地」是指什麼？

衰過共產黨管嘅地方咁解

廣東語法，即係其差異程度，有天與地之間既距離咁大

阿差嘅天下就係米田共滿地

上有阿差，下有共產，形容沒有最差，只有更差

正解